Tesla想裝響喉

應該點樣整?

開錯台？

喇叭會唔會好啲

換個靚speaker先

軟件出左有引擎聲效update?

俾你參考下

先去買個Bose

塞你老母個閪落條喉到囉戇鳩仔

驚我部車型過你?

咩歌呀今次

Btw 推返條傻仔出嚟先

我研究緊3相DC電

正野

抬個靚喇叭

其實幾好笑